逃犯條例表決是咪否決到？

有關鍵一席

睇定啲建制都淆